睇到好撚嬲覺得自己好廢嘅和理非入黎！

可能你上唔到前線
但仍然有地方
需 要 你 ！
多你一個好多

消防高層曲線叫我地去撐佢地啊
就同我塞爆中環！

比前線衝衝子知道佢地not alone!
香港人 報仇！

#消防救護打氣大會

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

P牌推唔起啊！

推一推

推

推推推

做多次二百萬啊屌

比啲衝衝子抖下都好

分散警力啊頂

推 幫推唔該

比美國見到好多人支持啊

去

和勇一家

核爆都唔割！

快啲推爆佢

全部人去出去啊頂你

啲狗應該19:31就會要求中止

琴晚為你擋子彈 宜家叫你出一出中環有不反集會 唔係唔撚黎啊！？

推！！！！！大家都出動啦

屌 佢叫中止咪慢慢散 我都唔想留架 啊sir我真係行唔到

推啊 出去啊

留係屋企好心酸 不如出去散下心